（突發）深水埗狗舍出車增援！

一堆狗，至少6、7架連裝備車21:54分往旺角方向出發！手足小心

推

推到前線睇到